警犬嫖賭飲蕩吹完之後整壞身體比天收暴斃又賴落抗爭者到

落地獄好好反省啦警犬